革命尚未成功 同志仍需努力

共勉之